有緣你會睇到

我單方面想溝通 你話我添煩添亂
我拎曬成個心岀黎對你 你話我對佢好差
我係你面前成隻狗咁 你仲嫌我未夠聽話
我企係到俾你鬧 鬧到成條街都聽到 你都唔會順翻條氣
我好憎冷戰 鬧交就講分手 你就次次都咁做
你叫我唔好小事化大 但係每次你發脾氣只因一句說話
你話覺得要facetime好煩 左住你打機 我就唔敢再揾你
你話拍拖要報到覺得好煩 無曬自由 我連問下都係我錯
分手前一晚仲同我講 好愛我
分手之後就話 我唔值得你咁愛我
係呀 你真係唔值得呀
唔值得我再9秒9衝去揾你氹番你
唔值得我再曬心機去諗supprise俾你
唔值得我再放你係我心目中第一
唔值得 一切所做既野都唔再值得
呢段感情我每行一步都好似係鋼線上面咁 生怕你發脾氣

你應承我既所有野 全部都係bullshit
俾多次機會 只係用黎證明我既天真
我以為我真係果個你會用心愛既人 我太自以為是
如果可以翻轉頭 我寧願會係遺憾
我都唔想俾多次機會你去傷害我
唔愛啦 我唔要再愛你啦 愛你好辛苦好唔開心
你想要既自由 我還翻俾你
你想分既手 我唔再夾硬拖啦
你既愛 好自私
我唔會祝你幸福快樂 我只希望你平安健康

我想對翻自己好少少 我想愛錫自己多啲
我想自己可以好簡單咁笑 即使只係好少既事
你唔愛錫我 無所謂 你唔珍惜我 無所謂
我要珍惜自己 愛自己 其他人先會愛我

有緣你會睇到
希望你可以好好珍惜你下一個 唔好再犯同樣既錯
緣份得來不易 請珍惜。

你值得更好

多謝巴打

對返自己好啲
會對你太大傷害既唔會係行到落去既感情
自己都不愛怎麼相愛

唔啱既人再忍受落去都唔會有好結果，早啲離開佢，有新生活，認識新既人

我覺得，愛係除了識愛人，也包括要識愛自己。希望樓主可學多些愛自己🙏

啱呀 要愛自己
都拖左咁耐 係時間要解脫

感。。

閱

離開好痛 但我會挨得過
可能我既mr right已經on the way呢

呢一段感情教識我 要愛自己多啲

我知道啦 手已分

多謝你睇左 幫我分擔左

想俾人愛，首先自己要學識愛自己

打咁多嘢人哋當你bullshit咋
收拾心情下個更可愛

其實變左心就唔會返轉頭
早日清醒都好嘅

預左
不過有個平台俾我發洩下 無咁痛

係 我知道佢已經無一開始咁愛我
我會早日move on

當年我10年感情分手覺得世界係灰色，點不知遇到現任既感覺比前度強烈好多，大家都好夾，同以前每日擔驚受怕嘅日子好唔同，所以，祝你努力有新開始

唔啱既人 幾多年都只係唔啱
祝你同現任幸福快樂

醒你兩句
你地相處得咁辛苦真係要諗下係咪想成世咁樣
咁樣你捱幾年可能覺得冇問題
但對住佢成世一定會好攰
所以死心同放手啦

👍怎麼可給愛人好處

啱 死心同放手

發洩晒出嚟會好啲㗎！
恭喜你你會找到個更好！

可唔可以話我聽 點樣move on
原來仲愛 原來我仲係好愛佢